---
title: >-
    اویون اولدوق
---
# اویون اولدوق

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ایتیمیز قورد اولالی، بیزده قاییتدیق قویون اولدوق</p></div>
<div class="m2"><p>ایت ایله قول- بویون اولدوق</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ایت الیندن قاییدیب، قوردادا بیرزاد بویون اولدوق</p></div>
<div class="m2"><p>ایت ایله قول- بویون اولدوق</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>قوردوموز دیشلرینی هی قارا داشلاردا ایتیلتدی</p></div>
<div class="m2"><p>قویونون دا ایشی بیتدی</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>سون، سوخولدی سورویه، بیر سورونی سؤکدی- داغیتدی</p></div>
<div class="m2"><p>اکیلیب، ایت گئدیب ایتدی</p></div></div>
<div class="b" id="bn5"><div class="m1"><p>بیزده باخدیق ایت ایله قورد آراسیندا اویون اولدوق</p></div>
<div class="m2"><p>ایت ایله قول- بویون اولدوق</p></div></div>